其實黃店都幾貴

壽司13蚊一件好似仲正
油甘魚蝦好食
三文魚唔掂
偏貴啦
好彩出左糧

觀塘？

你走先

落來時代我請你

我都想觀塘食飯

唔洗走啦
我咁黃

上次叫你一齊食
你仲串我咁大個人自己食啦

窮撚先覺得貴

其實香港人普遍月入都30K左右真係會睇價錢食飯?

元氣咪差唔多

我咪窮撚囉

窮撚手足

我邊有30k呀

食完仲有冇錢買茶飲

返公司飲左道地蘋果綠

成年以上無食元氣唔知咩價位

呢d魚生本身都唔係平野啦
你用爭鮮比？

道地藍嫁

請同陪唔同

係唔係真請架

公司買又唔關我事
我又無洗錢買

無用爭鮮比
around 100就差唔多

餓了塞緊車

你飲得多公司咪入多左貨囉 又哂一個ac

+1
好撚貴食個晏食得飽都50起跳

咁可樂飲唔飲得
聽日去黃店買茶飲得唔得呀

係咪灣仔果間？幾好味呀

係呀
但真係貴

又唔係成日食，我接受到呀
想平價d，我會食活一鮮，好似西環同北角都有

搵印仔?

之前尖沙咀鐵火堂好撚抵食
59蚊4款 69蚊5款

呢間我食過
三文魚親子好好味WO

食百里香

我食荃灣...難食到爆
格離兩邊都話唔掂 仲話一定做唔到落去

未食過，搵日試下先

有錢仔

屌你老母食就食啦，嫌貴，你死窮鬼黎？

灣仔好少日本野
一係就貴到仆街
走去銅鑼灣都好貴

試下
以前返工一星期食一次

因為黃店先食喳
平時食麵包架

窮鬼係唔係唔得

之後佢就唔應你

個價完全唔值
仲有軟殼蟹反卷 隻蟹又淋又凍
仲要都等咗一段時間 以為即叫即炸 點知垃圾到咁

仲有同lift都聽到有人話名過於實 完全同意

你試下普通十貫 食唔出同爭鮮有咩分別

個豉油同個飯都唔得 但同爭鮮比就....
一個係難食 一個係難食到嘔

我食貴果個十貫，大拖羅都無，紫菜冧曬，d魚無咩味同光澤，埋單4百幾，果晚好餓

真係好伏，高級壽司價錢，連鎖壽司店既質素

呢條友日撚日蕭生 時代
反打手黎